[I/A]龍珠Z爆裂對戰(2)打靶舜死全家!

官網 入特典CODE/招待 IOS link: (要日本ACC)
Play Store link:
對任何物語 新主線 dokkan 覺醒打到幾時等等有任何問題,自己睇哂先好問,條路自己揀,比人屌唔好喊。

官網

入特典CODE/招待

IOS link: (要日本ACC)

Play Store link:

對任何物語 新主線 dokkan 覺醒打到幾時等等有任何問題,自己睇哂先好問,條路自己揀,比人屌唔好喊。

日文 WIKI 攻略：

拆神：
鬼佬拆神：
高登仔LINE群： PM 八步穿陽 巴打 (歡迎各位加入)
主線關卡表 (屬性,經驗, 合體13號覺醒料) *未有第三章

#更新21-1最有效打綠石

Q&A(麻煩問野之前入左去搵左先!)

Template:

只係copy and paste，好簡單。
只係注意番，post 個no.，唔好開錯台，要開係APP台。
唔驚毒撚開post 無人理，成為第1個1001 post。

肯開POST既都會中好多限
（如果本身有運）

警世文!!!!!!!

暫時新SSR排名, 不日再更新 (速屬有錯, 未改)

SSR介紹及排名(各屬前10名)[17/8/2016] (BY推POST高手)

頭先冇人開post既

以上轉載自高登一言堂
特別鳴謝一直以黎搜集,整理資料既巴打們

新post留名

Thz bro

NP LM

留名

new post leave name

多謝高登巴打既資料搜集，俾我地依邊有返啲新手教學

留名

個Friend list refresh終於唔使等2日先見到一隻10技*，我隻Blue有望1號前打齊章⋯

謝巴打開post nice topic

Nice topic

暫時咁樣先啦,等其他巴打整理好新既資料再放啦

new post lm

感謝巴打開post

留夠2

死都唔返高登

nplm

留名支持

支持

潛解Q&A
1. 咩叫做潛解呀?
A: 全名叫潛在能力解放，俾你用潛力玉去加強張卡既三圍或者增加特別技能。

2. 點樣得到潛力玉?
A: 宜家多左曜日關俾你打，每日一個屬性，每日打三次。或者完成任務有得攞。每一種屬性既潛力玉對應每一種屬性既卡。

3. 點樣開放潛解路線？
A: 用一張完全相同既卡就可以開放潛解路線，有4個方向，所以中左一張之後，重覆中多4次就可以全解放，係唔係好容易呢？

4. 我張卡DK左呀，咁咪要再打章去DK同一張卡去開路？
A: 唔洗，宜家開左REVERSE機能俾你，將DK後既卡變返DK前，係唔係好貼心呢？

5. 咁點樣REVERSE呀？
A: 首先，準備30粒綠豆，然後搵你個老相好占星婆婆，買個沙漏。之後去隊伍介面REVERSE個度選擇你想要REVERSE既卡。

6. REVERSE左之後，洗唔洗再打章去DK返？
A: 唔洗，REVERSE左既卡可以直接REVERSE DOKKAN返，覺醒章、錢都唔洗。

7. REVERSE左之後，我升左技，REVERSE DOKKAN後會唔會保留返？
A: 會保留返，不過宜家有BUG顯示錯誤。

8. 咁我潛解邊隻好呀？
A: 幫你揀埋老婆好唔好？自己諗啦，不過建議諗下自己係咩類型玩家先啦。
重課： 重覆is so easy，梗係潛解限定卡先啦，重要係最勁個幾張先。OOO、BOBO、XXX、品……
輕、中課： 較少重覆卡去開路，揀自己最常用既人腳去潛解啦。
0課: 極少重覆卡去開路，一般較易入手而實用既SSR都可以考慮潛解，例如：天下一SSR POOL中會出現既SSR卡

唔該既 炭巴
下個post 置頂

炭巴 辛苦哂

唔該晒炭巴
明晒

炭巴真係好好心機 唔該曬

FAQ升技有啲問題
例如15技咗超強襲 （又或者LR咭）
Reverse咗 佢係10技定15技
再dokkan返係10技定15技？

Btw..一開波已經亂鳩用晒啲玉

120 lv ur先可以 reverse

抽多左隻rose 係咪潛解好過升技

等緊人試
迴避同重覆再打個機率究竟有幾高

緊係

謝炭巴分析

LR悟可以點潛解？

可以

新post劉明

新post 留名，唔該晒炭巴整理

神祖劉明

我想問第一關定第二關係刷前菜老豆？

一

Zhard

新post留名 聽日又有新pool

星期四天下一？

我一諗到LR潛解就不安

但係最易潛解一定係超強襲

多謝炭巴支持多謝白仔王資料整理

但我都係要抽中晒限

NO

其實個潛解要相同卡真係on9
d 限定卡已經難抽啦， 依家仲要話要相同
你up 返d 比率就話者

一般超激戰齊腳已經可以打到
唔需要刻意抽多張重覆去潛解

除左天下，其他mode已經開始悶悶地
不如開個新mode 比人打好過啦
最好係開個會跌老界嘅超激戰
咁應該會吸引好多

前菜老豆 = 老前菜?

忘卻應該一張重複就得
3張真係痴撚線

潛解擺明係重課救濟

唔...我就咁睇啦, 所謂百貨應百客, 有ON9既人先會玩ON9既GAME, 見佢越出越ON9都仲要課金玩就絕對係ON9, UP返比率會減低收入, 呢個方法唔係春秋兩祭應該唔會做

至於一般超激戰齊腳已經可以打到呢句我係認同, 但佢出得潛解一定有佢古惑, 正如無可能無神神出超強襲一樣.

至於悶, 我諗巴打你攪錯方向, 呢隻GAME唔係玩打關, 係抽限然後晒卡再求組隊. 若果一心打關, 梗係悶啦

我見到係一張, 3係玩家所持有數

咁潛解一開到就話左係為中重複卡嘅玩家而設 而家無都有得參與都幾好
仲有每日打玉有上限 0課同重課嘅差距暫時唔會拉得太遠 而且重課有更多卡要養

Nplm

一言堂係巴打個名/定係點解?!

炭巴

炭巴
呢邊開似多人

歸位

我玩咗成年，今日先知隻驚嘅真諦

我嘅青春呀 ！

應該串緊高登而家係一言堂

依家想重生係唔係刷blue rose?
定都係ooo好d?

其實出左潛解變相升技難左，因為抽到重覆首先都會留黎潛解，即係逼人抽屬pool拎老界升技

笨大真係無死錯人

OOO係咪行右下好D?我有多1隻,而且10技左

每出樣新野都計到好盡去掠水

我隻bobo開錯左上 10技右下應該最好

我都行錯左下

咁呀.........姐係話緊我?!

點會係話心心巴
應該係指早泄同其他低質高登會員(5毛，熱狗)果堆

我有多隻bobo潛解前一日食左

我開右上

擺到明係啦

我搵到個重點了！

右上我都有開
首選(10技)右下＞右上＞左上=左下

嚇死我..等我仲驚左成晚

如果係真既...我反省下,,再靜思己過

d sr偽超激（悟格布）都有得玩潛解，
但係佢地無得reverse dok,即係要升多4隻上去

罰你擺多兩張j圖上來

呢度真係和諧D,我幾鍾意

sr無得reverse返上去？

係dok左無得re返去ssr

太廢唔比用漏斗

朋友, 未有新POOL咋, 過埋4點再講啦

Instagram
林小美:
林明禎:
桂綸鎂
本田翼
最緊要係依到成個Template

見多左4隻悟格布諗住潛解晒佢， 點知喂 無得用漏斗既

打21-1 HARD, 入場見無豆即退出, 廢事升RANK俾佢

右上是王道

咁個真template點算

Dok完再潛解 打多140章

都係待處理..
但我會照更新HKG果邊先

其實兩邊係咪可以用同一個template

打BLACK super關最快係用*隊過？

我都唔敢講住...
我自己就覺得....真係要睇下依邊同果邊既人流..
好怕依到會變到好似膠登咁..
同埋..要聽聽原template巴打既意見
新加果D..我見2邊都有...貼出黎..唔成問題既

心心巴依家都係兩邊走？ 好似依邊係人流少D

一陣新POOL就可以睇到邊一邊多人討論同晒卡

係呀...如果佢WEB版唔係自己 LOAD 圖仲好...
盡可能兩邊都睇下啦

一陣就有新POOL啦....
有冇邊個會ALLIN?!

第一版唔係有巴打話用HKG既template做過度 , 再由呢度既人自己組合新資料咩 ?

通用有通用好
大家都係打機求開心 , 早泄同打機好似係兩件事
如果係革命份子 , 可無視我9up

祝大家齊齊中限

明禎男友字

明禎男友字依句多餘嫁囉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日有新pool咩

唔出呢句點引你答
你唔答 , 咁個post就好慢

如果慢 , 呢度就好難谷到人氣呀

利申 : 悶up中 , 呃水吹

白仔你好 , 我成日去HKG做CD-ROM都見到你架
我是你粉絲

力斯pool ???

太長廢事quote, 我已經無睇果面個post了

平時返屋企都少用電腦 唯一渠道只可以用佢官方app, 但係真係禁多兩下都無意慾再上

唔係聽日咩

應該聽日wor

重生AC求有位巴打加下朋友幫手
1099946241 :adore:

方巴 , 唔諗咩早泄
大家都係方便行先 .

我明 , 我真係明LIHKG好方便手機 .
但另一方面 , 都有巴打真係覺得HKG適合D

條路揀左就唔好後悔.
都唔好怨守舊既巴打 , 大家都想開心姐

祝大家齊齊中限

好衰囉 , 星期一出予告
要星期四先出新pool , 等到爆J啦

抄我囉.....
BTW....好忙..個場交比你

好衰囉 , 咁樣交個波比人
食飯先

心心巴 , 你web版用唔用到符號 ?

暫時不可以

如果新pool淨係得力斯同力悟飯唔夠吸引
我估仲有幾隻新野🙂

我明 所以要怨都唔會係怨巴打

快啲出新pool啦 好悶啊

唔可以亂講野既

睇黎LR悟同LR 35號暫時最易潛解

咁啱，我都係佢fans

仲印咗張bobo卡想攞佢簽名

貼埋呢邊
鬼佬拆data
潛解技能最盡係15同20lv
必殺up 升到15lv max 每lv0.05
應該係multiplier +0.75
即係超絕特大由5.05變5.8
追加攻擊最高20lv 40%發動 即係每lv 2%
會心機率同追加攻擊一樣
其他是撚但

我都想攞
邊度排隊填form?

交比你啦

玩到冇乜目的，求指點迷津應該打啲咩

dk 頭兩隻
可以組左技隊打ooo 先
好多技嘅超強襲角色都好用架

如果想進度快d ,可以繼承抽限
限機今日last

69rank 應該升rank喎師傅

唔夠打超激打唔到料

即係應該刷哂啲強襲既角色先？

呢一兩日已經瘋狂打主線

拎埋綠豆樂 , 刷埋10技新手wiki
打ooo章不是夢

綠豆樂同wiki係

用綠石換既阿樂
你打到主線16就知咩係綠石/綠豆

大象巴棄驚？

元氣巴呢期紅呀
佢應該需要你個a/c

點解黑仔巴係填呢張

粗粗地頂住先啦

乜料？

巴打，可以睇下依個網
佢有講邊d 免費角色好用

簡單啲講
應該升邊個？

炒家死全家

10技、主力卡、多玉：右下

高防/盾類：左下

？乜料？

唔明呀 sosad

填完係咪要upload上黎 ?

9做又有巴打被BAM所以發下勞SO

叻仔

二步都比人bam左？

你up左先
我一陣批
利申：黑仔頭號fans

玩下咋，唔好嬲

嬲又唔會...不過幾好笑

街裡愛人一對對, 只得波波一個面對...

呢張係入伍報名表

我要做步兵，無馬果隻，打真軍唔戴頭盔

由1億pool開始到今日為止課左接近兩皮 終於中ooo

你早講, 我2千放我個OOO帳俾你

我有BOX 號，二十分一價錢都即賣

2皮係咪2000 ?
定你打錯 bbb 做ooo ?

冇打錯 港幣兩皮追速ooo

冇人理

holy...

2皮差唔多55 PACKS, 再加埋近100張免費卷都唔中的話, 你可以有OOO重新命名權

再諗真 , 2皮追指定一隻
真係正常喎

羽田BB , 如果你出埋課金紀錄 , 就可以正式入紙申請lihkg 超比古洛命名權

想cap死我咩 不過入game睇返20號到今日已經10萬yen左右

賜 封 號 ！

Thanks

想cap死我咩 不過入game睇返20號到今日已經10萬yen左右[/quote]

咁過程中有幾多隻限彈左出黎?

超pool 品X2 其他限3-4

新人圍觀湊熱鬧

求貼box
( 暫時lihkg post 未有管理員 )

厲害.... 點心紙齊晒未?

新手一問 , 咩係點心紙 ?

依張？？

今晚絕望單抽
雖然知唔會中

呢位一定係我們仨巴打 .
一齊絕望中rose , 再潛右上

屌，小圈子，新人冇人權冇人理

你唔好玩啦 抽超pool點會出rose

想要ooo咪早講
比個免費你玩又點話

咁樣玩又幾過癮⋯⋯

某程度上荔枝都可以唔用

心心入伍張form好正
btw, 批ed

對唔住囉
我比你話到好絕望

問題唔成立，最易係超強襲

仨巴好易中系列

佢入左紙向白仔拎簽名啦
其他巴打呢 ?

" 睇黎LR悟同LR 35號暫時最易潛解 "
呢句係發表 , 唔係問題喎

都唔知點答你 , 做乜咁心急想人理姐

做咩姐 , 係咪工作壓力大呀
做咩諗埋一面姐

問題唔成立，最易一定唔係超強襲
假設LR悟已經係齊哂章既話
LR悟只要4張第一型態既LR悟就可以潛解完，超強襲要打35章，5次DK

係呀，冇人俾我抱抱

呢隻既最大問題同35號一樣，好撚難刷

完

哦，閱。

呢一定係執左人銀包想獨吞個個巴打

估唔到推巴咁冷漠

再者，LR悟一定要用強襲卡刷，35號只要刷10隻個超激（3*5+5*7），配朋友新隊長刷舊超激，點都會比打LR悟為爽既

唔明呀 , 我只係新手
我玩左lihkg一個星期都冇呀

35號應該呢個星期就潛解成功

Ok 咁我陪你玩下

假設齊章呢點已經唔 你
先講LR, 你刷多4張要幾多時間？仲要只限周日有得刷，而且刷完再要加多幾set第二階段章，果度每場講緊幾多cost?
再黎35號，要幾多友抽先可以多4張，咁都仲叫易過超強襲？ Sorry 我唔識玩呢隻京

今日大單野lonely , 全體要理佢
好似係

今日同幾個同事對表對左大半日，好撚攰

超强升爆作用大？

分家後好煩，好悶

中肯

全對

起因就係林早洩個仆街

老佛巴，你浦邊面多？

iOS用開HKG+真係好難返轉頭
好耐冇用過網頁版

可以既話,冇人想分家
04年到依家見證住高登興盛衰敗
如果唔條打靶仔,都唔會搞到咁

高登少數既清泉POST

巴打

貓巴果邊叫咩名？

LR悟刷多個4張唔使打章 ，只要打番黎就得 ，當然唔易打，但應該舒服過超多襲吧

屌鳩佢地啦

就黎Christmas ，仲lonely

有賀等

你應該推POST高手巴打

原來係有賀巴

閱

千里來相認

搵佢做個body massage 囉，佢個名都寫到明

總之今日要理大單巴

今個禮拜會打多4場LR悟原卡。

之前兩次都係3-4石就一張。 預期15石到。

啱啱亦試過，20技LR悟可以reverse 兩次去返原卡。

我都有咁既念頭

好似幾難跌
祝你成功

大單巴，show box 睇下先

大單巴，呢度無管理員架

20場一隻已經要還神

諗住就咁刷一隻，行右下路算

大單巴同我地兩個一齊打啦！

可能順道打35號 4set 初級章，60場，8粒石到

儲5日石就夠哂石打哂啦

聽日d石就冇哂嫁喇

好想join...但技卡好多要潛

15石.......
我尋晚抽埋最後50石落極pool，又出鳩猴

好想join但我得5技35

大單巴要人理，但走左去

係啦
趁仲未有管理員po左先

食左飯未，大單

我地hehe互刷友點
點睇先？

果然基味不變呀下...

今日理左大單巴先
佢有投訴呀

得呢d垃圾

食左麥記，北海道三文魚牛堡

返緊學上緊堂

專心上堂先啦
幾點放？

到時再理你好冇

品三招必有冇話邊招勁啲廢啲

同埋個pool幾點完

11氣最勁，之後9氣，最後滿氣

9半

你個box都幾靚仔呀

終於dok左4隻品布開潛解 而家全力儲力玉谷行佢

4隻，屌

佢高登都show過，做cdrom時好似有d印象
靚仔ac

最後50石求rose

我覺得麻麻地，玩唔到極隊

極隊

拎個鮑魚幫你刷？

又話9點半放學？
如果你條氣下完，我就潛水啦

大單巴要上night class?

上緊堂先係要上黎吹水既時間
唔准潛水呀

咪係，仲靚過我果個...

請show box

襯未有管理員，大家都show下box啦

得呢堆廢物

有紅毛，有技金，知金，又有超1格
你仲想點

你fliter左SSR同UR同LR，你當我地白痴呀

係呀，唔讀night class會俾時代取代，只好讀

岩岩放學喎
去邊呀？

返屋企食飯 ，好肚餓

個號抽咗幾多錢到？

又話食左三文魚牛堡

鮑魚就要，鮑魚刷就唔使啦

食完都覺得唔飽 ，應該返屋企再食餃子

Pink？

3個月，我刷綠石嘅隊由咁樣變為咁樣⋯

再3個月之後會點呢？ 會唔會已經棄咗驚呢？

推po放隻6星龍出來閃9我

真心，由上變下，課左幾多？

天下悟我仲係1level
其實大唔大力

0課

真心，下次再變就會係超四XXX頭或者超四悟頭

心中0課

新手試挑機

好好用，link好，同紅毛hehe加25%攻！

1技好似打14萬，等我睇真啲再report

等睇潛解完

咩餃子先？
天津飯條o靚

返到去先知，最多一陣share

我朋友一年前送我嘅棄號，送我時得5張卡。尋晚抽中埋BBB，齊BOX。

我只鍾意好人隊，如果之後中埋品、知潛嘅話，我一定轉號。

呢張唔易抽，咁快5技

公平咩

2百幾張一億卷

我60張中1。 機率同你差不多

搵我呀？我都4技

我都覺得唔公平。

一個一年一關都冇打過嘅號，勁過我日日玩嘅號。

Anyway, this is Bamdie

我收工了，下位接力
一三五晚八點至十點半辦工，再見

咁早收工

係你話無人理先返pt咋

大單巴個box

Yo....接班

我黎挑機既
仲有幾隻去左阿婆到，之前抽得太頹，直接全部屌阿婆

老細叫我ot

聽日再見

等我仲講埋再見

點解會有借錢廣告
係咪知大家超極pool抽多好多pack 加埋聽日力斯pool

屌呀，我五技你六技
聽日請食飯啦

佢叫你申請三十萬去抽 即係冇三十萬都唔駛中力斯

我贏左唔係你請咩？

宵夜，餃子

愛心餃子？
見到野食都搞到我想食宵夜

放學返到屋企再有愛心餃子，正

潛解Q&A
1. 咩叫做潛解呀?
A: 全名叫潛在能力解放，俾你用潛力玉去加強張卡既三圍或者增加特別技能。

2. 點樣得到潛力玉?
A: 宜家多左曜日關俾你打，每日一個屬性，每日打三次。或者完成任務有得攞。每一種屬性既潛力玉對應每一種屬性既卡。

3. 點樣開放潛解路線？
A: 用一張完全相同既卡就可以開放潛解路線，有4個方向，所以中左一張之後，重覆中多4次就可以全解放，係唔係好容易呢？

4. 我張卡DK左呀，咁咪要再打章去DK同一張卡去開路？
A: 唔洗，宜家開左REVERSE機能俾你，將DK後既卡變返DK前，係唔係好貼心呢？

5. 咁點樣REVERSE呀？
A: 首先，準備30粒綠豆，然後搵你個老相好占星婆婆，買個沙漏。之後去隊伍介面REVERSE個度選擇你想要REVERSE既卡。

6. 咁邊D卡有得REVERSE呀？
A: 有得限界突破既UR卡先有得REVERSE，即係120LV或以上既卡先有得REVERSE。

7. REVERSE左之後，洗唔洗再打章去DK返？
A: 唔洗，REVERSE左既卡可以直接REVERSE DOKKAN返，覺醒章、錢都唔洗。

8. REVERSE左之後，我升左技，REVERSE DOKKAN後會唔會保留返？
A: 會保留返，不過宜家有BUG顯示錯誤。

9. 咁我潛解邊隻好呀？
A: 幫你揀埋老婆好唔好？自己諗啦，不過建議諗下自己係咩類型玩家先啦。
重課： 重覆is so easy，梗係潛解限定卡先啦，重要係最勁個幾張先。OOO、BOBO、XXX、品……
輕、中課： 較少重覆卡去開路，揀自己最常用既人腳去潛解啦。
0課: 極少重覆卡去開路，一般較易入手而實用既SSR都可以考慮潛解，例如：天下一SSR POOL中會出現既SSR卡

忘卻潛在能力個part有錯, 改左鳥

我SAVE左.....過幾日先更新落去

感謝炭巴兩邊的分享

各巴打 我想問

籃神比 同 OOO 可唔可以放同一team

即係 BOOO 同 OOO

唔同名 你話呢

好快呀屌

痴線佬

前後BBB，打體屬，link住紅毛，1技天下悟打到18萬幾，1技紅毛打到19萬幾

報告完畢

我都打

好勁

速刷bobo

各位早晨

扮多一日工就有假放

一陣係咪個個都抽新卡機？
希望除左力斯同單手飯外仲有新卡啦
得佢兩張新卡吸引力唔太夠

琴晚我都有睇

正常呀，一陣4點有新野抽

有力2飯等埋位開飯，力斯DHA100﹪無興趣
除非有技金

預料有大量技斯，知斯，超比達，粒粒，人造人兵團落POOL

象巴4點就抽個10連放鬆下

努力工作，就是為了課更多的金

想問下各位巴打, 好人隊同壞人隊既頂級陣容應該係點組最好

好人隊頭尾係BOOO ， 壞人隊頭尾係rose

有冇巴打解答下

有更新

壞人隊
ROSE BLACK BOBO * 邪波 技金 ROSE ＝ 完場
攻守 回血 ＋攻防 大大力

好人隊
BLUE XXX OOO 品 体/力超悟格 LRWIKI BLUE ＝ 可能完場
落天下LR WIKI 因為好人隊防守吾夠

各巴打請指教

國際服新手留名

新手一問 唔小心賣佐隻秘寶技魔童點算

更新買過囉

多謝巴打指教

壞人隊入* 係咪體*唔係超*

如果冇邪波有冇邊隻可以代替

刷左4張三星龍開左4條路

緊係入隻力超*啦 限黎架

得體*

超* 啦

體*都可以，退而求其次

你冇其他知卡咩
BOBO呢 , 偶像

有update 了

咁巴打有冇suggest邊隻可以退而求其次隻邪波

改左名啦?!

邪波 無野代替 太好檔 （極隊已有技金，落吾到速金）
次幾百級得 蓮蓬

我都無邪波 我都係落技斯同技金去擋咋

冇邪波要睇你仲有咩極人 衰衰地入隻細布 品布 力/體波都ok

咩姐 , 唔想你唔開心囉

做得好

多謝幾位巴打解答

一次過quote唔返晒，我而家有技金同速金，冇落技金用住速金頂先，但係落返技金又冇左速金真係好痛苦

或者我照用返技金走速金，跟住落體波頂住先

咁樣樣囉依家

XXX 10%

我j緊一星，準備開右上
之後先搞右下

有技金一定落技金
技金攻守兼備，好過速金好多
除左你隻技金未dk

收到巴打

我隻技金真係未dk

Dok左同未dok，唔計攻，個盾都有段距離

今日真係悶up
拿拿臨出力斯比我打下

XXX

界藍

品

Bobo

Black

暫時淨係搞呢5隻

我基本上但同你差唔多（角色上），係技屬我練技金、速屬我練OOO

我無技金 ooo得一隻重複
界藍三缺一

睇住明禎先啦

填入入伍紙未 ?

我飛得佢好岩

你地係冇一齊過囉....好無!!!!!!!!!!!!

明禎對野
IG Delete晒未出道D 相

齊齊去搵佢真人啦

心心用咩software/app填？

你唔係同我講你無back up呀麻

果份表唔係我填嫁...
係BM玩野填左我落去

未係冇呀...因為我覺得遲早會見佢真人一次..

真係冇呀...因為我覺得遲早會見佢真人一次..
[/quote]

咁我點j呀
你答我

如真....如假...
如打飛機可J自己!!!

求圖

正呀
好想砌
佢黎香港既話 我係條街到等拎簽名

我會係CWB / Central / 灣仔 捕捉佢

痴線㗎...我無大波菲，無BOOO，無黑悟，打布歐章用好多時間...

如果我無BOOO,無黑悟
得大波菲，神達，神悟，體大波，體布
有無機做到速刷

體隊唔齊人既話
轉用ooo帶畢拉夫+阿婆應該係最快

體隊單屌藍O

屌，blue

O隊用屎加裁判都要品布尾rd先完

如果用Rose頭尾，加BOOO、大波、悟飯、肥瘦布有冇可能12turn內KO佢？

你rose 放隊長，中間d 超隊員食唔到d atk up 喎

Rose隊就唔會用BBB隊員
體波隊長都叫有少少機會得

柒左，應該係黑悟頭尾，加體Blue、體大波、體悟飯、體肥布同體瘦布

隔離post見到xv2 中文版出左

聽日有無天下一？

少2飯dok左入唔入到好人隊

冇天才凖備，應該冇

仲有冇其他大炮 而家得3隻未必得

好人隊暫時最勁應該 bbb ooo xxx lr悟 悟爸 界藍
睇下冇邊隻就用力2飯頂

J

安西教練.......我好想打天下一呀

掂！中了

我是來做仆街仔的

冇⋯

我都係潛水半個月

個pool 睇落都好伏

1抽10連中速3GT悟
咁都中柱

中柱x2
超撒2爆鏡
出xxx

唔中龍呀我
射空氣

我直頭炒飛機⋯

抽之前都感到好似無好野 個pool

唔記得左斯路有回血 力*隊炸左成半個鐘先完

我等返3石
場都無得入

bobo世界第一

真係差隻邪波

力*都得wow 今個pool

冇比達同黑包...有冇咩野推介?

新手一問
對隻game無乜方向
想問點樣先可以快速升好一隻寵？
姐係好似其他手機game都有啲專用黎寵既野，好似超金個啲咁

最快嘅係食劍加2倍修練場所
但新手應該唔夠咁多，可能要搵啲n咭升做r*或者友抽r*嚟食

一豆過

佢不斷會血架wo,點搞

炸到佢hihi，回三十萬炸佢五十萬⋯

我欣賞你

咁樣樣，0石0道具

其實，16號、知杜拉好似都冇乜作為，陣間試下一場主力知隊去打下睇下點先

潛解無優

分隻黎

我尋晚掉哂10下單抽落超pool
體潛 品4號
然後今次棄pool

真男人

Bobo隊又輕鬆輾過

冇用黎減佢回血？白仔

咁樣都過唔到，點搞？

冇呀，佢回又唔算真係好多，兩野超必佢嘔凸返啦

只要大力就過到
魂魂link可有可無

你認真

你換rose隊長
bobo , 邪波，入埋極大炮就掂啦

頂盡一豆，一鬼，一維斯

咪理魂v魂，入隻反擊或速炮仲爽

隱約見到bobo粒星閃緊
偶像

前後bobo, dok mode 拍老莊同屎，一下秒

準備起樂，奏國歌

金字真係好好J

得再試試先

發覺fd list 好少人掛Rose
求大量rose 好友
370004244

謝拉巴，82巴
會心好好j,可以一J

公平咩，我打唔贏super斯路

好的好的

你呃人

請享用

招巴打，2位

2314643974

4技？

我一陣試佢

頂你
po完新限,即招frd子

俾俾面，無幾可

4lv

我中左單手飯

我欠* ,3達 , 單手飯， xxx, 大波...
入唔入1pack 好

推巴，仲掛緊bobo 既

值得抽

轉左力斯wo 🤔🤔

今次力斯勁定技斯勁

欠咁多力
追多2packs都冇壞

很邪惡...

呃咩人，我技斯個到就輸左

點為止勁
唔知食全版既技斯有冇得同力斯一戰呢

個pool滿足到你

技斯仲係技屬第一
力斯都應該係力屬第一

岩岩一抽入魂爆鏡中重覆小杜，係咪叫我見好就收

找亮點

追加攻擊 幾lv

實用性同攻力一定力斯
話晒超絕特大
依家有幾可可以全版珠

3

我剛試4技12珠打体屬都係30萬，小雲24萬

正呀屌你

接手高登CEO至今已經有八年，一開始知道要代表高登出席唔同場合，都擔心會俾人起底，但最後決定豁出去以真面目示人。記得上任唔夠一年，就遇到高登歷年o黎最嚴重o既事件 — — 被告誹謗。最初我以為對方只係「嚇o下大家」，殊不知官司一打就打o左五年，最後打到上終審法院至告一段落。當時所受o既壓力大到難以形容，幸好得到好多會員o既支持，甚至有會員自發希望o係財政上給予支持，至今我仍然非常感激。不過，就呢單訴訟我o地花費o左超過7位數字o既律師費同賠償，換o黎法律上清晰釐定討論區要為會員發言負上o既責任。

除o左經常要處理關於誹謗問題o既律師信，高登最常要面對o既就係網絡攻擊問題。其實我o地一直有為伺服器作軟硬件上o既更新，奈何網絡攻擊o既「攻勢」日益增強同頻密，唔少時候大家鬧緊我o地Server超慢，背後其實都係因為伺服器受緊唔同程度o既攻擊，唔單只程式員要用大部分時間o黎處理相關問題，我自己有時都要半夜起身，甚至身處外地時都要處理。面對呢o的攻擊，我覺得冇可能每次都同大家講，否則有o的敏感時間每日要出十次八次公告，大家可能睇到麻木。

其實早年外界對高登有好大誤解，傳媒每每提到高登，差不多一定會同「網絡欺凌」、「閃卡」同「粗口」扯上關係，我覺得既然自己出得o黎見人，不如以高登CEO o既身份向外界宣傳大家o係本地創意文化o既貢獻。雖然初期因為經常出席公開場合影相而被改圖，但近幾年外界對高登o既感覺大有改善，一直以o黎大家o既努力總算冇白費。

以上種種，我希望維持到一個畀大家可以暢所欲言o既討論區，但卻忽略o左最根本o既問題，討論區o係使用體驗上未能與時並進，忽略o左一班手機App用家，在此我希望可以向一眾手機App用家致深切歉意。

因為自己並非「高登仔」，之前一直沿用前管理人對所有事實或非事實o既指控都唔回應o既作風，認為同大家保持一定o既距離，避免言論偏幫任何一方，令處事更加中立。不過呢種諗法已經過時，未能接收到大家o既諗法，做出最合大家心意o既決定。所以我決定以後同高登討論區相關o既重大決定，都會先發帖諮詢各會員o既意見。

近日我已經請程式員加快改善兩個手機App及Mobile版網頁表現，盡快推出新版本，方便習慣用手機上高登o既朋友使用。往後我o地將會就各人o既意見不斷進行修改，請大家到時畀多o的意見我o地。最後我想再向一眾會員再次致歉，感謝各位一直以o黎對我o地o既支持。

請大家在此post俾o的意見我o地（不論Apps, mobile 或其他意見都可以）

係咪撞到三人組？

Yes

我都想撞，但好似好低機率

今日第三日先撞到一次，體冇人潛就俾我撞到

今日無，唔代將來無
大單巴，課三pack試下追大菲

Last 一鋪我都遇到三人組啦

林早洩真係得啖笑
膠都廢事比

未遇過三人組既路過⋯⋯

本月龍珠課金量已達上限

新手上路 超藍比古隊長技話超屬性40%up
超屬性即係邊幾隻？我見係得體技力果d

遇過三人組但無打佢既路過......

Btw，blue 已入手？

點解點解點解？

別怕，農曆12月快來了

無睇說明...

右下角有掣，可選擇只顯示超或極屬

食佢一餐頂到平時三餐，飽足一日

預支份雙糧

預支份花紅

聽日再課過

入佢老鼠，影都未見

力斯都冇

乜柒都冇

佢老鼠

白仔皇又變番黑仔皇

我乜柒都冇中過，最新個張限已經係界藍

好人卡，dok完就會變超力/體/知 etc

你好撚哂料

預支花紅/雙糧有冇得諗

係...仲要打第一場入...E, 點解前菜細路係度既....唔好理佢, 打左立巴先....

第二個唔中我就安慰者, 你唔中搵鬼信咩, 第一日無第二日都返齊啦....有理無理屌定你放閃先

白仔
我等緊你齊限
叫返你齊限白架

我都想預支

咩pool

如果真係中齊所有限，我覺得個價差唔多
一步到位，唔洗煩！！

10K 円就話姐

有幾痴線? 都係講緊大約90PACKS 2500石

用剩500石即係2000石齊所有, 呢D唔係叫痴線, 係叫神運

今晚課多20000yen
唔中就爆裂對戰2再見

根本就係神運 ，好多巴打加埋都唔止依個數，但限就

炭bro下抽中
Btw,斯路有愛？

巴打剛畢業?
呢隻野食水深, 無返咁上下本咪高追

炭巴, 力斯唔值WO, 唔係真係好好力水咋

(不過, 你去馬我都陪你)

咁除左特石外咪入啦, 想J卡可以開新ACC或用人地張試下. 想集齊係自己ACC真係天價

若果已經有以下幾隻, 真係可以夠玩一大段長時間, 其他無視啦, 有多咪一石一石博下

BOBO, XXX, OOO

炭巴
咁熱愛力斯 ？

晚晚單抽
跟住一車車送比阿婆

返去?不了

u 汪平時得10限左右都6-7k 一個ac
依家齊晒限10k 真係算好好

齊限-2值幾多？

呢個WEB版日日更新日日進步. 除左個邊有巴打未黎外完全諗唔到有其他原因要回頭.

返去? 不了

點解好似推得好慢咁？嗰邊係咪都係咁慢？定係呢一度少人

唔好意思, 我會打好返工

點會呀 , Tele gp班巴打話 10限 500蚊咋

樓上個推推拉拉係你分身 ？

最緊要係中到

有個小號10限，$5000即賣

力斯唔係好值得討論

我一開講10限放唔放到2K , 佢地講10張0.5-1k就有可能
唉... 我聽完好失落

新來報到

有Web版未？

去邊都冇所謂啦
如果唔偏激的話

我有cap圖架 , 遲下post返上tele叫佢放比我

老老實實....可能我手臭關係, 中親果D都無乜好值得討論, 論大力未輪到佢, 卡面又唔好J, 全体又唔需要用佢.... 我當佢係普通一張SSR囉.... BLACK/BOOO/界藍比佢好多

睇黎我有粉絲

我一開講10限放唔放到2K , 佢地講10張0.5-1k就有可能
唉... 我聽完好失落[/quote]

咁似D收機佬係度壓價既

好似你個號都唔係好閃, 我地可以做朋友

用緊啦, 所以我先唔返去

我唔偏激, 只愛超激

我⋯⋯

冇野可以再討論

test 123 test 123

收到

你frdly , 個topic帶點殺氣

歡迎

23巴 , 你今日有冇用過web版高登 ?
好似load好多野咁 , 有D lag

推巴，我地做唔做到朋友？

COME ON 23

玩沙團歡迎你

testing testing

I know that feeling.jpg

個邊係好慢，好 lag
不過兩邊都靜，隻斯路一日，就已經無咩話題

D人走晒呢邊, 個邊咁少人都仲可以LAG, 真係叫佢摺撚左佢啦, 獻世咩

吾係放閃，終於十技

撒旦先生滿技？

唔中無乜討論價值

呢句真既 ... 越用越lag ...
但對面有好多巴打冇isp email 登記
要跳糟都係問題 .

重點 , 同對面巴打共同作戰左好耐
有感情架

睇你係差邊幾隻，如果係差新世代果幾隻
個價叫少好多
如果唔係，9K 都得掛
不過好可能有價無市

差力斯同藍OOO

有冇價？（100隻UR滿技）

佢都抽到8技

見你墊左底, 馬上抽左2野...

SR体布
SR力悟

又多1000PT

初來報到]
有無巴打幫手望下我隊人打唔打到斯路
Thanks

[img]

睇下有無巴打之前好似我咁IPHONE同IPAD都有買HKG+ 有多個CODE囉....

BTW, 麥當巴好快好加盟 又可以一齊禁F5

ROSE 頭+ 邪波+ BLACK + 界藍 + OOO + *

FD 搭 ROSE, 天迪, 2加攻ITEM

(拿...你個BOX 晒一次好啦)

想問吓點抽到咁齊限？

點解半體唔打埋其他超激先？
回頭先再打斯路都未遲？
定要入睇 box 先？

thanks巴打
sor非囇

其實而家有潛解 個限pool應該可以繼續追？
終於儲左50石...

信住你先...呢個RANK....呢班人...

16限...我覺得自己是零...

貓仙人，但佢個名叫大蛇丸，信唔信得過？
好亂呀！？

Sorry咁多位
真心非囇
我係最近先玩翻，想問下大家點組隊only

LR 35 + LR 悟 + LR WIKI

其餘3隻放乜好?

力紅 + 体悟爸 + 技貓 點睇??

駛乜SORRY, 都無人屌你, 只係請教下你點解可以咁齊限之嘛

黑仔巴, 你要努力D啦, 我都打左成個月先齊架

可能我唔記得新手報到 所以冇咩人理我
唔理 報到下先
Game名：［HKG]Wing

新手 請滾出去

點解咁對我

駛唔駛SHOW下BOX 求組隊

唔洗 因為識規矩

有冇巴打依一刻仲死追緊限pool

其實一定會有人追
如果力斯12氣都係全體，仲死得人多

每日忍手唔單抽 終於50石 諗緊入邊個坑

睇返抽卡網, 限POOL個SSR好似從上次超/極POOL開始就無變過, 你抽唔抽自己諗下

若果你十連力POOL, 你唔中我可以陪你癲接個十連

我係今次死好彩先中藍神
之前一直都用潛飯做隊長
新出超激戰9成打唔贏

已經到左上限, 手上4X石留唻慢慢刷算喇....

推po巴 , 你係移民官
小弟拎緊綠卡咋

一追再追 ...

上限係卡嘅上限？

睇完你依句 我決定繼續儲石算
體小雲係咪冇機會有DK了

巴哈有po講過話有
但唔知係咪真

我十技兼潛解咗，等緊dk

Btw，巴打係唔係wing笑？

你隊野都唔係差既...係唔夠好者, 不過都可以組下

BLUE + 界藍 + 技豬 + 体悟格 + DOK親子飯 + 技/力貓都可以試下一戰

個網唔更新啫。

之前小三號試過絕望單抽，中知潛飯

你地刷秘寶打邊個難度？21-1

當然以強姦隊黎講, 呢個組合更優秀

BLUE + XXX + OOO + 口口口 + 界藍 + 技豬

21-1 HARD, 無就QUIT

有冇人要12限
棄驚
6-7k
我一半放比你

收到23

唔齊限唔值錢
請留返自己玩

就快齊限

對唔住
而家雙開
一個acc玩超隊
一個玩力隊
仲有個不停抽卡

m版有得引用回覆啦
我返工都返呢邊先

今日HKG好lag , 好慢 ...
同埋跟左推巴做大佬

下 ... 你個名咁響我罩你唔住wo, 心心斬Q死我

咁樣我又想試下十連限pool
想中bobo

。

之前小三號試過絕望單抽，中知潛飯[/quote]

咁樣我又想試下十連限pool
想中bobo [/quote]

BOBO 世界第一
眾立, 奏國歌

唔好講限角 連SSR角都好耐冇抽中過了 最近個次咪小雲必中pool...

哦....學人跟大佬啦

咁樣我又想試下十連限pool
想中bobo [/quote]

BOBO 世界第一
眾立, 奏國歌
[/quote]
主撚鳩....主撚鳩...

唔好講限角 連SSR角都好耐冇抽中過了 最近個次咪小雲必中pool...[/quote]

事在人為架姐, 你黎個四十連, 一定會中SSR架, 你肯唔肯做之嘛

BOBO 世界第一
眾立, 奏國歌
[/quote]

主撚鳩....主撚鳩...[/quote]

錯! 係登登登登,登登登登,登登登登登登登登登 BOBO BOBO BOBO, 世界第一...的秘密...天際最強人物

有冇長掛品既巴打可以加個朋友

716855328

麥當報到，留個名先

萬分感謝推Po 巴盡力協助！

主撚鳩....主撚鳩...[/quote]

錯! 係登登登登,登登登登,登登登登登登登登登 BOBO BOBO BOBO, 世界第一...的秘密...天際最強人物[/quote]
拿拿臨統一首國歌啦
我都要唱

麥bro

麥當巴到喇

大師兄歸位

係, 又可以買定新KEYBOARD

係唔係棄HKG 果邊啦

6師弟報到

呢面mon住先，新地頭，我呢D小薯要適應下
（暫時web好似好過apps 版，感覺）

痴線 , 連大大佬都黎埋踏場
請準備甜故 , 謝謝 !

雙修

麥bro之前有無用開lihk
同lihk一模一樣

好似差13巴同SION巴, 希望無漏到

web版好左好多啦
由星期一冇得引用
星期二冇符號

到今日差唔多齊哂 , 進步不少...
但新地新豬肉 , 個個都係小薯

唔好咁講，我試過150石40連食蕉，0SSR

都係果句，呢隻驚西上嚟唔係講笑⋯

壞人巴又變番明禎男友

就嚟齊人

呢個WEB真係不得不讚, 每日有驚喜, 引用之後一日加日夜模式, 再後一日加正負評及目錄欄

依家係只差大細字同顏色, 貼圖等

13巴第一日就蒲過頭啦

買三送一?

係

拉埋EM過來啦

HEY, 咪爆響口好唔好

咁樣我又想試下十連限pool
想中bobo [/quote]

BOBO 世界第一
眾立, 奏國歌
[/quote]
我都係乖乖地咁玩知隊同壞人隊吧啦....

老界急需

1. ROSE
2. 潛飯
3. *

同golden比真係
m版行bar

買三送一?[/quote]

係 [/quote]

可能佢要賺盡呢.....200石四十連或許唔同講法

呢個WEB版真心正, 又順又USER FRIENDLY

無ISP EMAIL等真係有D難攪, 睇下有無巴打肯出手

我最想em巴到場 , 佢到場 , 我即刻10連
決不走數

食lunch上utube, 見個日本仔連抽500石力斯
之後？一隻限都唔中

23巴

BOBO 世界第一
眾立, 奏國歌
[/quote]
我都係乖乖地咁玩知隊同壞人隊吧啦....

老界急需

1. ROSE
2. 潛飯
3. *

[/quote]

若果有*, 可能真係唔錯WO

* / XXX / 力紅 / 力斯 / 超3 / 悟格布

可惡.....聽日捉返佢入青山嫁啦

依家係只差大細字同顏色, 貼圖等[/quote]
同golden比真係
m版行bar[/quote]

住過豪宅, 你都唔會住返板間房啦係咪?

返去探下朋友都可以既, 定居就不了.

你係咪Wing笑 ？

真係CLS, 禁完回覆已經見到, 仲快過我SEND EMAIL 出去

出句聲, 陪你拉拉佢

冇錯~~~

麥巴

所以今朝有巴打講10K 入石所有POOL全中仲有500石剩我話係神運

根本係神，10K好少野，依隻GAME黎講

上次三送一 超pool 全炒冇SSR

一週年到而家我呢D超輕課都已經幾K啦
但係都係咩都無
10k齊新限除左恭喜我都唔知講咩好

壞人隊 ?

lihkg web版衰在圖好大
其餘好正

Em巴佢有ios機都唔上呢邊蒲下頭

力斯pool 我已中力斯，但想搏*
各位巴打覺得值唔值搏。已課15pack 都唔中*
唉。

細路仔未知世途險惡

15pack
停一停好D

試下加"真係" 二字來加強祝賀之情, 例句: 我真係恭喜你呀

講得再堅定D可以加埋地點係句子入面, 例句: 我真係係度恭喜你呀

停？抽pool邊有得停
停果時就係無水果時

多謝明燈
尋晚入左一PACK仲諗住今日抽埋佢, 依家即時冷靜晒

如果追左15pack , 不如就追到中
唔課都課左 ... 可以點

我諗係指停一停先抽姐

我都試過好幾次連抽十幾個十連, 除左頭三個十連好睇外, 越抽越西, 我寧願留返半夜三更起身抽

幸得大師點化...立即心如止水...

頭先食飯入左1pack , GT3速悟 杜拉仔 力2飯
有2隻無持有，算係咁

力斯300石時已中，係追*追左我幾千蚊。
加埋之前booo 同rose 條數，成皮野。

今次幾滿意dok版單手飯

普通xxx隊，5技都幾穩定打20萬左右

可以入番隊，最重要係出招畫面夠好j

抽唔中力斯，DK完力飯，速斯，又超悶up

我係諗住再接再厲嫁，不過停幾日先啦

單拉定十連

有時睇抽卡網見機率幾高又有*出，會忍唔到手

咁15PACK...力斯十技未?

哦，放小息
回一回氣再抽

我今個pool冇運行，都希望落pool既巴打中好野

隻驚有交易就好囉

10技左潛解哂未先，未都仲可以安慰下自己既🙈

得一隻

推post, 明白我意思

其實我真心覺得力斯可以改下名...等我可以出齊一隊C路隊

一個十連 加8散抽，就係得 90石

信抽卡網不如信自己直覺, 我跟親佢抽都仆街

我打完一場就收左皮
唔知打咩好

見好多巴打睇網抽都有得中

隻驚有交易就一早摺埋左啦

個RATE咁西?!

介唔介意透露下你中左D乜

小雲隊仲過穩

我都係咁話....除非中間收龍石做手續費...仲要好多粒啦

拿... 認真巴
小分長做友壇cd-rom , 多數見大部份人都絕望單抽中好野

希望你快D中啦

都有好多巴打話伏話仆街你無留意到者

唔好提...我差超人同將軍...永世組唔到隊

我叫有兩隻可以DK, 之後每日等11點打潛解玉就收皮

如果雙方棄5SSR換1SSR
我屌

佢肯收, 我90粒石一次都肯俾

想當年我隻大波....莫講話90粒, 900石買返黎我都肯

申利: 到依家隻仆街大波仲係唔肯入隊

一

頭先食飯入左1pack， 一拉.... 力斯

你講野呀
呢度放閃不報憂

力斯，單手飯，幾隻xxx, 幾隻知斯，1隻技斯，速神達，超3達之類等等，得2,3隻本身無

我剩係得牛奶仔，力雲同藍將軍，仲有1次必中，不過應該唔抽喇，剩係想要力雲

Me too

多謝加持，我都做左好多年cd rom 了。

而家我信

請問能否跟你做frd子 ?
未請教 , 小弟明禎男友bm

緊係得啦，小弟認真便事了，多多指教

老是常出現既結果

再一次證明唔屌唔安樂

怒屌直覺抽

仲有隻技斯1型架

推巴你......

frd子號碼 2358393135
THANKS

中左就好啦！

直覺思維

原來...屌下就會有

痴線... 兩日兩限...
今期威啦

咩安慰獎?!

係特大頭獎!! 你知唔知我點解棄GAME??

已加

講開又講, 自從DEL左HKG 三粒字之後都唔錯

到底推po巴最新力隊係點

明禎巴有*掛，真好

唔好咁叫佢...
叫返BM得嫁啦

聽到個名，有D打冷震

有少少想試用lihkg代替hkg
睇下會唔會好運DD

恭喜推巴中大波

sorry 唔應該咁叫佢

PERFECT

BTW, 原來個抽卡網真係堅, 我抽完即CHECK

唔好引我!!!

41石要去到出年先可以再課~

推po巴
有陣時D野你唔搵佢佢自自然然會走出來

直頭要打佢啦

下.....!?!?!??!?!?!

黑仔巴我幫你倒數
仲有29日

係，我都check過，真係會出現你抽到既卡

呢隻驚，認真便輸了

30石1張，係必中pool嘅中獎率

無* 諗緊...

可能係力斯大波小雲XXX力紅超三加轉珠加攻道具搭人地粒*

我真係仲開心過中力斯, 應該同中左BOBO果刻差唔多

限住每個月只課最多$2000 (包埋PAD)

我都好想笑 ( 利申 : 地鐵中 )

認真巴 , 你以為叫我B仔得啦
呢度有暗號 , 一講明禎就會召喚到一位巴打 .

唔信你試下

巴打中咁力斯喎 都叫冇運行？

有限齊齊中, 自己中無癮

悶到要抽35
仲有80次10連友抽
仲爭8技

雖然我唔知會召到邊位，不過，唔使試啦

係!???

出唻啦!!!明禎!!!!!

你認真
其實HKG代表乜 ?

係咪我新手
唔係代表香港咩

0石中

差8技20!?

咁lihkg代表咩?

有交易嘅話，單抽可能已經50石

或者SSR率低過0.8%，仲要電話號碼登記防首抽

係唔係想提早開年?!

依家無玩轉珠 GAME ，其實轉珠 GAME 都要係咁課，每個月抽D卡係用1個月炸？

信我, 唔好拉.....

講起依樣野，真難攪

唔知 ... 但...
唔識講 , 不過我地可以試下改lihkg試抽10連

試唔試先

出現了 , 明禎巴

推巴，我真係恭喜你！

SET個上限畀自己者, 覺得過去果半年太過份....

前幾日計一計有幾多張蘋果單, 過去半年, 同過去果12年....

再篤一篤, 嚇死我....

過兩日等我DEL左HKG三粒字先....

試過好一排，之後都係黑返

人有三衰六旺

我set咗上限。一年最多課$800。

岩岩都DK埋

我嘅係3衰6禍

10個10連無出過1隻35

黃金四點！大家快去🐴！

明禎巴，可唔可以del bm兩個字？

成日諗到body massage。 專心唔到做嘢

我今日16個都冇

35號長期19技

收工咪去得囉
happy friday呀麻

你地班友去得咁快...點追啊

條友本身就係BM，幾時會變左叫明禎巴
佢痴Q左線炸

係呀係呀係呀...
佢痴Q左線

bm 改 bj ?
我都唔知呀

都唔明你地講乜
人地岩岩加入LIHKG , 新手一名咋

出現了

24個10連都無

body massage

而家係咪要24隻35號

第一階段章 6套
第二 / 三階段章 2套

咁就夠 ?

全套巴

唔係放閃

撒旦你做咩啫

KEEP住13路過....

30個10連都唔出1隻
清一清個倉再來

出撒旦標本(金像) 都冇咁嬲

依家 20技 凸左2張出黎

你個名
以前撒旦好難中，自從出左35號，多到呢

之前有凸，我仲賣左幾張比阿婆，而家又抽唔到了

老佛，友抽咋喎

咁我會諗起前d女友，唔好啦⋯

明禎巴

我真係想BLOCK左佢

我都係
咁我用認真便輸了巴幫我改既名啦 , 而家好D未

我好想有多4張嚟潛解

窮L冇其他勁卡搞

我知..抽左好多次將近30次都唔中.

有冇人試過呢...20技LR 35 RE 返落去UR10技...之後突四之後...

上返LR 之後會唔會變返20技??

我而家好擔心...佢RE 左落去唔會變返20技呀...

係我就......

心心巴 , 我想問呢度開po
同友壇係咪一樣 ?

我估今日可以推爆

5個十連一ROUND, 唔中過一排先抽

OK.一於咁話

今朝仲有人話呢度推得慢

自從抽到超藍後已經可以過到
而家得悟天格斯同一星龍過唔到

我試過LR悟，20技 reverse 落去，會show MAX，之後上返去都係20技

所以唔使擔心

係咪開始有管理員啦 ?
下個post先改名得唔得先

迫死心心咩

大佬做到野

上面嘅dream team我小號差BBB就齊

主力番晒黎係唔同D

同埋應該好多我尼d cd rom 開account

每日一次十連 成個月先中一隻

DOK 左隻OOO,

打悟天用前後OOO, 速潛, 界藍, 神達等大炮類, 再加忍者+6*封技, 道具加攻,豆, 婆 等, 一到佢變力悟格時教訓佢

打*, 都係前係OOO, 雙封技, GT悟空同西裝飯, 封技反擊打Q死佢

這裡有推po
這裡會爆po

第3隻撒旦啦dklm
35呢

我計埋之前可能都有30次啦

依家輪到果邊好靜...快D拉埋SION巴同EM巴過黎

技豬 換力超悟格會唔會好d？

怒漢推車po

睇黎要甘多位代目出手喇

應該好link啲，不過冇得加攻

我上晝返果邊，下晝返呢度

我要申講高登a/c , 果邊做左CD-rom太耐
好想去留個名

技豬出場會加攻, 起必又加攻, 對於強姦呢件任務黎講好似好過力悟格wo....

40個10連0 35
我抖抖先

仲有加防
好勁 , 真係好勁

正經:
HKG Template管理層傾緊
唔好推得咁快住

搞屎棍:
管理員應該未有住
下個post先改名得唔得先.....可以呀...我回埋你依個問題..下個POST先解BLOCK你
PS.超級小氣

唉... 天一完左再黎無限個友抽啦
( 天一完次次都多左幾廿連友抽 )

小號無全屬隊長，D關好難打
見仲有20石，抽埋搏中xxx或者*都好

真係中呀，不過又中力斯，俾兩隻我做乜9。
屌，有冇咁易中，主號唔見我中

好 , 心心巴幫忙商議下
又BLOCK ?

潛解你地點配法? 暫時全部揀超必有冇問題

冇封技比人超必放題

從未抽中任何一隻100%HAD （但我次次都有落pool 抽.. ）

超必冇死錯人既

多資源既就行右下路線

我小號有石，唔會抽
你小號唔係行 blue ? 應該夠砌喎

各選手準備, 体小雲召喚

你就小腸氣

冇抽小雲呀

我得技速2隻
之後就無見過了
btw,我招緊em巴過來
佢話今晚試下用isp mail register

男人係用生命值硬接的

十技體雲搖撚準備

100%DHA 我都係今次先中, 但係4隻入面最最最最底評分果隻

如果體小雲dok完係+3 dha 30% ...
我J

仲有兩次10連必中 , 已拔卡

最低應該係界悟吧

咁我可以搞搞佢...

103rank, 全部未dokkan
40act都要食道具先過
50act?已放棄

10連準備 , 等佢就位 , 出埋批文就黎啦

唔係嘛, 界藍係我心中評分好高架...我仲等佢換走我隻速2悟

喂,阿哥
你好似較早時間先走完數wor

講呢D ...

5號出啦

其實到而家都係話緊界藍係ooo隊主力輸出
唔明點解低評分

界藍做OOO隊員好好J喎

界悟係大力但七傷拳又限RD!

其他的多變化
力斯:11氣有全體
技金:盾又大力
黑悟:大大力

仲有2個位, 招各位大佬CARRY

2314643974

唔知會唔會同DB超互動 , 星期日播完即出呢
好少見佢星期五出予告

笨大同龍珠超夾好晒，又係星期日播完星期一吸水

年尾要派花紅

推post巴ADDED

會唔會係同阿樂超激甘玩下野

7/10 ROSE

又係呢d，星期日播完，星期一出吸水，唔知係體會咩技？！

用老界姐

動畫甩頭都無事, 應該係走不死身路線, 可能抄BOBO個PS勁回血, 但SET佢攻擊力唔高

你未計萬能link
短期驚異臨戰
暫時新超激除左超*有機會打超過10 round
其他好快皮已修

我唔理,佢有得dokkan 體雲我就收貨

我唔會為左一個超激而落pool既
笨大你死心啦

擇低個名先...

求rose, 暫時得5技
370004244

原來數下數下, 超激戰已經出左20張限卡. 黎緊小雲又多一張限 出還出, 唔係全屬就好, 唔係大把人跳樓

嘩！
麥當巴

出還出...唔好出比達..
唔係到我跳樓

SR西裝達

我知道好多人都想加入LIHKG呢個大家庭
但就係無邀請碼！
等我教下大家啦！
其實連仔有開post教大家7仔同ok買！
但個post好快沈咗！
所以我係到開返個post，
希望大家想申請ac但又無邀請碼嘅朋友仔
都可以加入我地呢個大家庭！
我就岩岩開到ac，急不及待同大家share！

事不宜遲
方法好簡單，
先去7仔買任何一個遊戲商嘅點數卡
再同個店員講加20$買一包LIHKG邀請卡，
因為連仔係靠一大班遊戲商sponsor！
所以只可以買包點再加錢！
同埋邀情卡包入面除咗邀請碼，仲有張高登神獸卡送！
所以20雞幾其實好抵玩！

我就岩岩用邀請碼開完ac啦！
期待你地都得！

開到ac嘅，不防畀個正評！支持下！

正經mode
大陸上唔上到LIHKG ?
比錢有A/C , 唔知會唔會引入大量同胞 ?

麥巴開始體會到低rank嘅威力

Ready

我好感動呀 體小雲

咁多位巴打你地好！小弟已經玩咗呢只game2年，一直都係cd rom,想問下而家ios仲可唔可以開個新日本account然後轉香港再用香港credit card 課？啱啱試咗呢個方法唔work又叫我聯絡iTunes support

希望各巴打可以幫幫手！

Between, 招大量rose friend 子，我盡可能都會長掛rose！

ID: 603180467

先謝各巴打！祝大家越抽越有！

歡迎
Btw,我就係用緊呢個方法課金
一路都無事

我都係用緊尼個方法，不過而家開日本account 係咪要入埋信用卡？

我入咗信用卡唔得，要我聯絡itunes

Thanks 巴打！巴打你係用信用卡定香港itunes卡？第一次課係咪要你聯絡iTunes?

準備十連限pool
第一次求集氣 希望係吉時

小雲超激

新來報道

小雲超激會唔會係阿樂續集咋

係咪一定體雲Dok?
可能又出多隻小雲

已經冇咩勁角 希望係體小雲

我都覺可能出多隻新野

知屬DHA小雲

如果送果隻有得dok

Send個email搵support 好快搞掂

我都ready緊

唔合格
未ur

做咩打左半日機個post推得咁快

無體小雲

小雲都黎料 都未到比達

過多幾集到hit超激

前菜達

我都講左好耐，下星開估

有冇巴打換左7皮個d角色，咩屬最有用

added

知同力

大師兄番黎喇
仲有明禎巴

Ok，咁我換知

力龜仙人有短期

賣雪櫃梗係要菲利出馬啦

兩兄弟

爆鏡 以為中好野
屌 知豬

好撚正

Dok完知屬no2大炮

飛巴叫我post架

小雲已經齊5屬
同埋力斯先岩岩開始
我都估好似巴打話齋，呀樂類超激黎

1141970121 招大量booo

.

唔好呀，dk完渣咗我唔要呀

快又話快慢又嫌慢，真難服待

有冇人有打XV2?

新加入，大家好！！

我係唔係抽緊第一次dokkan feast pool?

屌你老母，笨大

潛解又唔係 比體波升技又唔係

岩岩見到有路人
潛解立巴 即係起碼用左14萬pt換兩隻

有錢佬玩法

重覆SR 係咪自食？

清朝pool

求加好友。。長掛booo

希望dk體 小雲啦 剩係中左佢

為左邪念波都抽左幾十下1億pool
岩岩有幸中左隻力大波
想問下佢岩唔岩入rose隊？

力波家下都幾難入隊

唔該巴打
咁都係擺係到做住倉管算

最後一次放閃

有管理員嗎？
申請扑佢

嗯..儲左10日既石抽限pool
射左落海

想問開潛能既星星係咩來架？

新post 已準備好，乜都無

新人齊郵，第二個1001
clear